唔該我想問黑妹牙膏係咪歧視黑人？？

利申：幫朋友問，朋友話如果係嘅話打算去twitter 叫人罷用黑妹

英文原名「Darkie」係種族歧視，不過80年代俾人投訴之後已經轉左叫「Darlie」。係中文名冇轉，而且「黑人」呢個名唔係貶義。好似係咁

黑妹喎

印‘尼咖’啡算唔算歧視黑人？

算

咁叫你朋友上tweeter叫人罷埋印尼咖啡

睇下啲人咁睇 好似武漢肺炎咁 有人覺得冒犯 有人覺得歧視 有人覺得只係一個名

依家啲大陸人笑黑人自卑玻璃心
但又唔准人地叫武漢肺炎